90後tg gp 收人啦

主要希望收21歲以上，30歲以下既男女會然

定期有谷聚，講車講game講女講仔講心講金乜都得。最緊要多啲上水鳩up。

有興趣就立即填from，搵admin好快會加你入去。

推

推推

推 推推

來來

66 members ( 65 male , 1 female (好似係 ))

60人都無